# Coursera

## Orientação a Objetos com Java

### Execício 1

Implemente no Eclipse uma classe chamada Paciente que possui um construtor que recebe o seu peso em quilos e sua altura
em metros, ambos utilizando o tipo double. Crie um método chamado calcularIMC() que calcula o índice de Massa Corporal
de acordo com a fórmula IMC = peso (quilos) / (altura * altura (metros)). Crie também um método chamado diagnostico()
que utiliza o método calcularIMC() e retorna uma String de acordo com as seguintes faixas de valor:

* Baixo peso muito grave = IMC abaixo de 16 kg/m²
* Baixo peso grave = IMC entre 16 e 16,99 kg/m²
* Baixo peso = IMC entre 17 e 18,49 kg/m²
* Peso normal = IMC entre 18,50 e 24,99 kg/m²
* Sobrepeso = IMC entre 25 e 29,99 kg/m²
* Obesidade grau I = IMC entre 30 e 34,99 kg/m²
* Obesidade grau II = IMC entre 35 e 39,99 kg/m²
* Obesidade grau III (obesidade mórbida) = IMC igual ou maior que 40 kg/m²
